好期待 全民造星

[black]近日Viutv發佈選秀節目《全民造星》，面試選出99位「男神」後，大舉於網上進行投票環節。怎料99位「男神」的造型照剛「出街」，便引起一眾網民劣評，皆因99位男生悉數以黑白色作主調，造型過於統一，甚至令人想起旺角「Chic之堡」的衣著風格。不過造型以外，其實這些「男神」為數不少也是臥虎藏龍，才華爆燈，可惜卻被外型的話題性掩蓋。今日率先與大家分享一下，99位「男神」中略有名氣的音樂型才子。[/black]

真係好期待